我覺得始終有一日我會離開你

鳩鳩下就過左咁多年
睇下挨到幾耐